[新鴻基我屌你老母]一人一信投訴新城市廣場

歡迎加改，最好attach埋相、片
射爆佢個mail box

To: newtownplaza-1@kaishing.com.hk; newtownplaza-3@kaishing.com.hk
Cc: ksms@kaishing.com.hk

再cc埋沙田區泛民/公民黨區議員
陳諾恆：chandlerchan@civicparty.hk
程張迎：cychingoffice@gmail.com
鄭則文：ctmcheng@gmail.com
容溟舟：michaelyung@civcparty.hk

致啟勝管理服務有限公司

本人對於2019年7月14日晚上於沙田新城市廣場內發生之警民衝突有以下投訴：

1. 事發約於晚上9時45分，新聞所見，當時商場內有不少途人市民，為何貴公司可以任由警方於商場內以暴力行徑拘捕市民？包括施放胡椒噴劑、衝向商場內市民作出包圍、以警棍擊打並拘捕，導致市民不適，甚至受傷。期間亦未見有任何商場保安出現，了解情況或提供協助及維持秩序。請問貴司是否置顧客安全不顧？當時的行動組（保安人員）是否當值中？當值或巡邏位置與路線為何？得悉有防暴警察衝入商場內後，有否作出了相應行動以避免衝突發生？
回顧6月12日於金鐘發生之衝突事件，警方施放催淚彈時，市民走入太古廣場躲避，警方嘗試入內追趕，遭商場保安拒絕，商場期後回應指向來以顧客安全為首要職責。與貴司的處理手法高下立見，本人對啟勝管理服務有限公司非常失望。

2. 遊行前，已有網上消息指有疑似警方人士穿上商場制服，假扮商場職員監察市民，並有指警方早已聯絡商場方面於商場內佈防。（[求置頂] 新城市廣場有伏 有狗埋伏

- 分享自 LIHKG 討論區）
本人對此深感震驚，商場理應是帶給顧客，以至廣大市民歡樂，並感到安全的地方，如今竟淪為警方散播白色恐怖的工具之一。請問貴司有何回應？網上傳言是否當真？本人認為貴司有必要向公眾澄清，以釋憂慮。

3. 承上，事後新鴻基方面回應，稱警方是次行動未有取得商場同意，違反警察通例，但網上卻傳出片段拍到商場管理人員帶領全副裝備的防暴警察（時間估約九時許）進入商場範圍。兩者矛盾至極，請問新鴻基代表之回應是否只是純粹公關技倆、敷衍市民的說詞？面對警察時則縱容其濫權行為，助紂為虐？

本人認為以上事件反映到貴司的實際管理手法與經常強調之理念「用心管理，做到最好」背道而馳，本人不敢苟同，恥於為伍，並決定抵制所有新地旗下商場。

請貴司儘快為以上投訴及查詢事項作出嚴謹回應，並重新審視商場管理方針。

市民
XXX

唔洗搞咁多個個禮拜落市廣場 shopping

光復新城市啦屌，平時自遊行仲多過旺角

實際行動還實際行動
白紙黑字表達不滿同樣重要

新鴻基 我屌你老母

許仕仁單案都知新地幾黑啦

咁其實係唔係可以唔交管理費

新鴻基商場及集團旗下業務列表

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司

幾時去教訓下新鴻基?

發夢夢到係新地旗下商場整親 例如俾地下灘水跣親 裝飾品kick親跌倒
記得影低受傷情況 周圍環境 如：有冇棟牌叫人小心地滑 有冇人保安/職員上前協助
然後睇醫生 留單據 向商場索償

推

push

投訴同邊撚個投？

日日去shopping 有用啲。
只係睇下試下者。

聽日你去倒瀉水，我行過唔小心滑倒好過。
商場範圍都係佢地負責

又得

兄弟爬山